[反了反了]TVB竟然叫防暴警察做「防暴犬」

呢句好正

黑狗，防暴狗

其實係咪特登